根据我们对UpCity、Clutch等平台的研究，以及我们的试验和用户，全球大约有36000家数字营销机构。 今天如何建立SEO机构? 第二部分:当前的商业模式|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 多家公司报告了其第一阶段试验的积极结果。 美国将因冠状病毒失去第20万条生命。 还有多少人要死去? | 2020年9月14日|ProPublica 
 在试行之前，英国金融市场行为监管局(Financial Conduct Authority)表示，约37万客户持有的保单可能会受到影响。 有中断保险吗? 这些公司发现，在COVID-19时代，这是没有用的 
 阿斯利康的临床试验暂停源于不良事件，可能会进入进一步的临床开发。 2019冠状病毒病疫苗的过山车Sy Mukherjee 2020年9月10日 
 我们从来没有做过这样的试验，一半的人被随机分配，另一半没有。 戴口罩可以在很多方面保护你免受COVID-19的伤害，比你想象的要多|Kat Eschner |020年9月10日|大众科学 
 与此同时，在审判几乎整整30年后，法官离开家登上了一艘汽船，从此杳无音讯。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 72名年龄在18岁到50岁之间的成年人参加了牛津大学儿科领导的这项试验。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 试验的下一阶段包括为前线的埃博拉工作人员接种疫苗。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 他痛斥这个案子没有证据，审判不公，损害了美国的声誉。 关于古巴间谍，一个孩子和一个电影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野兽 
 在审前拘留期间，克里沃夫进行了两次绝食抗议。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 他们接受了这个挑战，于是干草车开了过去，审判开始了。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 毫无疑问，这对罗文小姐来说是一场考验，但我觉得把她父亲葬在这里会让她感觉更好。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他同意了试验，得到了规划者的庄严承诺，如果失败，这将是最后一次。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 英国议会通过了一项将美国人送往英国受审的法案。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在英国得到一点鼓励后，他向甘蔗种植园主申请在西印度群岛试用他的发动机。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克